其實住高層嘅人係咪會安全啲？

起碼無咁多樓上屎

同一棟啲人賴晒嘢
搭𨋢都易出事啦

係 最底果層係成楝樓果個單位既屎都會經過

屌那星我住4樓

通常都係爆底層多 4樓都好小小

但搭lift 時間比低層長

點睇

4樓仲唔算底？

1樓集中哂成楝樓果個單位既屎先最高危
你諗下當30層 D屎水向下落既量同威力

有冇source？
利申 住最高個層

頭頂得一戶

感覺上係

人形蜈蚣

樓豬頭上仲有幾多層

病毒喜歡屎，成條渠都係病毒。頂樓漏氣都一樣

跳樓死得痛快啲

屌 住一樓 死得

你飛落街？

信政府 ！整氣青衣長康邨大撚鑊